# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# NB: Consider using poEdit <http://poedit.sourceforge.net>
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zotonic\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-30 19:38+0800\n"
"Last-Translator: Shuyu Wang <andelf@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"Language: zh\n"

#: modules/mod_oauth/mod_oauth.erl:333
msgid "API access"
msgstr "API 访问"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_apps_list.tpl:5
msgid "Access to"
msgstr "访问权限"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:93
msgid "Add application"
msgstr "添加应用"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_apps.tpl:14
msgid "Add new application"
msgstr "添加新应用"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize.tpl:7
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:70
msgid "Allow users of this application access to the following API calls:"
msgstr "允许应用的用户使用如下 API 调用："

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize.tpl:29
msgid "Allow!"
msgstr "允许！"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:31
msgid "Application title"
msgstr "应用标题"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:8
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize_finished.tpl:3
msgid "Authorization finished"
msgstr "授权完成"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize.tpl:3
msgid "Authorize this request"
msgstr "授权请求"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize_finished.tpl:7
msgid "Authorized!"
msgstr "已授权！"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:52
msgid "Callback URL"
msgstr "回调地址"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_tokens.tpl:42
#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:60
#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:89
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_apps_list.tpl:28
msgid ""
"Change the title, description and access permissions of this application."
msgstr "修改应用的标题，描述和访问权限。"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_tokens.tpl:47
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:16
#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_apps_list.tpl:6
msgid "Consumer key"
msgstr "Consumer key"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:23
#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_apps_list.tpl:7
msgid "Consumer secret"
msgstr "Consumer secret"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_apps_list.tpl:30
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_tokens.tpl:43
msgid "Delete this application!"
msgstr "删除应用！"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:45
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:7
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize.tpl:30
msgid "Disallow"
msgstr "拒绝"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_tokens.tpl:40
msgid "Do you really want to delete this application?"
msgstr "确认要删除这个应用？"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_apps_list.tpl:28
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:38
msgid "Homepage"
msgstr "首页"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_tokens.tpl:21
#, fuzzy
msgid "In use since"
msgstr "使用自从"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize.tpl:16
msgid "More information about this program"
msgstr "程序的更多信息"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_apps_list.tpl:42
msgid "No applications registered yet."
msgstr "没有注册任何应用。"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_apps.tpl:3
msgid "OAuth applications"
msgstr "OAuth 应用"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_apps.tpl:8
msgid "Registered OAuth applications"
msgstr "已注册 OAuth 应用"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_apps_list.tpl:29
msgid "Show applications/users that are using this key"
msgstr "显示使用这个 key 的应用/用户"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize.tpl:9
msgid "The application"
msgstr "应用"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_tokens.tpl:8
msgid ""
"The following users are still using this application. If you delete this "
"application, you will revoke access and most likely their applications will "
"break."
msgstr ""
"以下用户仍然在使用本应用。删除了应用可能会导致访问权限被回收并导致其他问题。"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_tokens.tpl:12
msgid "The following users are using this application:"
msgstr "如下用户正在使用这个应用："

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize.tpl:19
msgid "This application wants access to the following services:"
msgstr "本应用需要访问如下服务："

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_apps.tpl:10
msgid ""
"This page allows you to register API keys with which 3rd parties can gain "
"access to specific parts of the API and database."
msgstr "本页面可以注册 API key，第三方可以通过这些 API 访问特定内容和数据库。"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_tokens.tpl:36
msgid "This token is not yet used by anybody."
msgstr "这个 token 没有被任何人使用。"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_apps_list.tpl:4
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_tokens.tpl:22
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize.tpl:7
#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize.tpl:9
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:61
#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:91
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_tokens.tpl:20
msgid "User"
msgstr "用户"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_apps_list.tpl:29
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: modules/mod_oauth/templates/_oauth_consumer_edit.tpl:63
msgid "When done, go to the authorization tab to set permissions."
msgstr "完成后，请在授权一栏设置权限。"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize_finished.tpl:11
msgid "You can now safely close this window."
msgstr "你可以安全地关闭本窗口。"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize_finished.tpl:9
msgid "You have granted the application"
msgstr "你已经授权应用"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize_finished.tpl:9
msgid "access your account."
msgstr "访问你的账户。"

#: modules/mod_oauth/templates/oauth_authorize.tpl:9
msgid "wants to access your account."
msgstr "需要访问你的账户。"
